有無人覺得陳凱琳好似Ariana Grande?

好撚似

同是美人

唔係掛 驗眼

驗眼.jpg

都係印尼妹